成個AV業畀你搞彎晒喇！

仲bt!?